五點半或之前會改掛8號

偏偏我係返5:30 我想返工呀 無錢啦

做ptgf

小妹潔身自愛 唔打算下海做ptgf

full time gf

做ftgf

做ftg

都無愛既 不了

小妹唔做雞唔做pt/ft gf

今次8號好平靜

等我同你翻雲覆雨

你有無咁勁

你頂唔頂得住

樓主男人黎

唉屌又係gay post

岩哂 我gay

小妹愁緊無得返工 點解會變gay post架....

....不了 你m 我鐘意s

可以做住先

做住咩先

做s

我返6點 依加取消左
冇錢啦

好撚想喊 少日錢呀

我好驚喎

我都係計鐘

今日賺少左